【緊急】你班人連輸緊咩都唔知

我係p牌你話我帶風向冇問題，但係唔好忘記當年雨傘係點樣失敗
就係你班割蓆撚
當年就係不斷篤灰割蓆，對家無出手你哋自己就冧咗
我唔理你係點諗，唔該槍口一致對外，大埋大佬先割席呀，唔該

打完大佬都唔割

下一個留言：
不過熱普城一定割

痴撚線卧狗扮割
勇武bb唔好理佢地
3個月黎有眼睇 多謝你地付出
勇武不離 和理不棄

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！